點解到咗呢刻波台重未正式宣佈 阿仙奴 (阿森納) 係波台公敵 !!!!

22 年迷狗都忍唔撚住想退會

係囉 奶共到呢

波台會然係咪奶人民幣奶到麻木咗

阿仙奴 今次已經係超出咗體育範疇
有人性都唔應該再繼續支持呢間狗會

波台9成阿狗

我已經聽到佢地奶狗撚奶到雪雪聲